有冇試過早午晚食同一間餐廳

有，大快活

試過一個星期都食同一間

百里香

有撐蕭生 早午晚都係時代

食蛋食到想死

打手

麥當勞

中非打

一樣

點叫呀？早餐 魚柳炒蛋多士凍奶茶

午餐阿活咖喱牛腩飯？
晚餐小菜咕嚕肉加碟蘇？

其實你有冇優惠？

學生平5蚊 大學生唔知有冇得平

定要著校服先有得平？

咁唔食了

大快活食晏，有咩好推介

雞胸飯走汁多菜

我今日都想食佢，但葵興冇。要行到去葵芳又遠。。。

早餐: 驚喜
午餐: 驚喜
晚餐: 鐵板

想去
但怕樣衰